我建議走唔走比返在場人仕決定啦...

講真，去到今時今日，義士自己面對緊咩，有咩後果，我諗佢地已經考慮得好清楚....

今晚如果清場，一定係前所未有嘅暴力，
要留要走都要一齊行動

即刻開記者會，讀訴求／宣言，跟住集體散水